［可能係連登第一個］交換技能Post

相信只要唔係新會員都會聽過高登交換技能Post
基本上就係每人留言講低自己有咩專長，同埋寫低想要學咩嘢
咁樣只要見到有double coincidence of wants就pm對方
因為連登仲未有PM功能所以唯有用Telegram

小弟不才人生係冇任何一件攞得出手既專長
勉強（排名分先後）：
讀書（免費補習）
橋牌
鋼琴（八級）
Poker
影相

想學：
任何運動入門（芭蕾／社交舞／羽毛球／乒乓球／排球／游水乜都得）（教我玩一個鐘左右）
外語
或者任何一個有緣見到依個Post既中學生想免費補習都得

Telegram ID: tickerl / link:

賽車

專長？香港邊到有得玩？新手想學下嘢

想學影相但我無技能交換

Can still pm me

巴打有咩專長

想學影相但係得唯一一個技能就係打籃球（仲要唔叻）

識揸車算唔算 想學日文

揸車點教

唔怕既可能你未揾到自己興趣姐，巴打幾歲？

識結他影相游水不過只係入門

樣樣半桶水。。
小量裝修知識
養魚/草/蝦
影相
羽毛球
釣魚
音響
按摩
研磨

希望有人可以教我變得健談d開朗d

我是IT專家和大學教授, 亦擁有十二個運動及娛樂教練牌。

我非牟利的運動及娛樂組織已有六仟多名活躍會友, 所以本會每月舉辦二十個活動。

主要是功夫, 氣功, 羽毛球, 乒乓球, 唱歌, 看演唱會及各種運動和娛樂等。

主要贊助商來自各大演唱會主辦單位, 各運動總會, 和宏利保險及强績金集團, 因此免費和優惠無限, 亦有豐富贊助禮物送贈會友, 當然是會友優先參加。

此外, 政府, 大學, 及商業機構亦有贊助本會。我是跆拳道黑帶三段(十多年)和南北少林四院(十多年)的總教練, 包武術, 自衞術, 氣功, 及醫學。

古之立大事者, 不惟有超世之才, 亦必有堅忍不拔之志, 所以青龍不出, 誰與爭峰! 請多多指教。

林教授, 超級運動總會主席兼總教練

聯盟分會: 超級武術會, 超級羽毛球會, 超級唱歌會, 及 London Casual Dating

三樣都係好多人想學既嘢 巴打咁你想學咩？

我其實幾想學按摩 巴打可以pm我

教練你免費教？如果收費就違反左依個post既原意sorry

正評

技能：畫畫（入門級）
想獲得技能：想學彈鋼琴

認真
技能係打機
講緊戰略競技類
例如 爐石 遊戲王duel links gcw
皇室戰爭 lol等
你可以放低你想搵戰友嘅game名
我去搵黎學黎玩

想學英文 真係好想學好 能夠教好我嘅唔介意比錢

真心講覺得自己英文唔差，但我當年都係靠打機學英文，巴打上面咁多次game不如全部用英文玩？你應該唔蠢肯努力就得

留個telegram呀巴打

揸快車算唔算

精定蠢就唔評論啦
所有game都已經換左英文玩
但成效唔大 佢黎黎去去都係果d字
變左好似記圖案咁
當呢個字出現係呢隻game 我可以好似睇中文咁快
當出現係其他地方 我就要查字典
真係好撚on9

點解咁多揸車巴打 巴打有冇咩想學

認真爐石所有卡既英文學哂都有100+個vocab啦喎 跟住再試下睇英文攻略或者上外國論壇就會學好快

呢個我可能幫到你

開左個tele ac
想問下點樣隱藏自己嘅電話號碼

我copy的

想健談啲

屌未打哂就出左
所有技能都半桶水
想搵人陪打泰拳 影相 同學英文

pm唔該

我可以陪你影相，不過我都係半桶水

興趣好多 但冇咩擅長

日文N1
但我唔想學渣車
不過都可以交流下。
btw想學羽毛球，鋼琴同鼓（之前都學過下，但放棄左）

補翻TG:

技能得一樣
雜藝

有冇tg

想學結他同鋼琴
技能：健身游水踢波

有性趣 留個靚名先

巴
我想搵你幫我補日文ok?
岩岩學
完全唔識

冇專長點算 學咩都係學識左就算

我TG:

想學結他 但無乜技能可以換 最多係羽毛球入門級

西餐
Cqb
甜品
Rifle shooting

想學弓箭 手人

想學鋼琴同影相
技能係游水 幫泳會教左幾年水咁
有意tg：thedaughterofgolden

Sorry我而家係大陸 好似用唔到telegram 過2日番黎搵你

技能
古典結他（一般水平）
可以補下數理科

想學
煮野食
英文
運動（咩都得，反應好慢 ）

無技能交換

不過想form group 一齊學法文(A2-B1水平)
但自己一個冇動力keep住

技能：影相（過得去 唔算出眾）
打機（爐石有d心得）
英文唔算勁但唔差

想學結他同數學好

仲有想學基本日文

識：
鋼琴八級
乒乓波
dse數學

想學
健身
煮野食/甜品

補充 日文

已有技能：
日文N1（低空飛過，講方面麻麻）
英文
煮飯
雜物整理

想學：
揸車
結他
西班牙文
滑板
踩單車

tg: nakajimayuto

識
英文
數學dse
structural design

學
language (日，法)
打速成
溜冰
運動

想學：

進階結他(識大部分chord同埋樂理，想學難啲嘅嘢同埋一啲經典結他歌)

踢波

武術(真係保護到自己)

畫畫

讀書

我識嘅：

欖球(玩咗兩年)

基本結他(好似上面所講，俾首歌我，基本上都教到你

演戲(六年校隊)

已有技能:
木/電結他入門到中級
影相同基本執相
溜冰(前冰曲隊員
英文會話
鼓/bass/keyboard入門

想學
基本韓文/日文
掟飛標
其實好多野都想學睇下交唔交換到

好感動開始好多人留言
大家一定要留低Telegram如果唔係好難揾到你

其實大部分人都係想入個門，你識多嘢代表可以教好多嘢！

識煮嘢食既男人係最完美
留個Telegram thx~

Wow留個名先

唉。無野想學咁………學完都係咁，又唔會錢多d

識:
畫畫 (紙，電腦都ok), photoshop

想學: 口琴

路過支持 幫推

可教：
口琴
鋼琴

想學：
畫畫
吉他

漏左

留名

有冇telegram?

駛唔駛灰到咁
不過都係既大部分興趣都係細個先有時間去鑽研

識

功夫
扒龍舟
踩單車
基本日文
結他

想學
Dse 全部主科

才疏學淺 個人冇乜技能
唯一拎得出手應該得韓文 去過韓國留學 有topik 5級
想學日文 影相同踩單車

識：
英文(dse 5** / ielts 8.0)
鋼琴(DipABRSM)
羽毛球

想學：
日文（大約n4程度，以前學過下）
健身

其實唔交換都得 就咁我教都冇乜問題
更何況我都幾鍾意教人

我日文N1比較擅長speaking，我都想學韓文
可唔可以交換？
TG:Schungn

識畫畫(唔勁) 漫畫/人像
打lol唔錯
游水足球籃球乜都識d (全部都唔勁)

想學炒幾款小菜/入門日文

樓主可以補乜科？

小弟it狗（仲讀緊書）+毒撚
基本上it基礎野都教到
ict (dse) 都幾有信心
其他野都半桶水就唔講啦

想學
日文／英文

仲有想接觸下多d人，增加自信心

無技能
但想學機電設計

我仲識記憶宮殿
如果記憶力唔得既話，
可以用呢個方法黎記野

如果大家想教又諗唔琴點教
睇下有冇機會合作
我地都係希望提供免費教學比社會上既人

識既唔多 ：
鋼琴8級
基本甜品 同入門級家常菜
讀緊19 accounting degree (可以討論下 ）
見上面有人講 游水同踩單車 我都識入門級

想學：
韓文
西班牙文
鼓 小提琴

無咩技能

鼓（初階 ）
跳舞（街舞 ,半桶水 ,成年無跳）

想學：
西班牙文
英文Oral
樂理

識

古箏（pt古箏老師）
少少家常小菜
中文（但唔識教）

想學
手工藝嘢
煮嘢食

留明先，遲啲傾下🤘🏽

技能:
日文(好似好多人都有 )
象棋(廢左好多 但棋理都識少少,吹到幾句)
數學(得5*程度)

想學:
想練口材好d大膽d,毒撚唔敢表達自己

識:
大部份運動
小提琴

想學:
西班牙文(識少少)
法文
俄文
結他
影相
煮野食

想學日文 韓文同跆拳道
淨係識羽毛球😂

鼓8級換你整基本嘢食ok? 想識整吓嘢食好耐 TG: ballballkun

100

留名跟進事態發展

識：
游水（比過賽不過無獎 ）
結他（一般水平唔敢話太精）
打機（lol白金）
數學（dse至少拎4以上）
It 電腦（creative media 姐係網頁program 剪片 等）

想學：
英文（極差 ）
進階級結他
打波（唔算太叻）

識法文，學咗幾年唔係好叻，但basic嘢都可以嘅

想學日文拉丁文或者其他嘢，其實我好多嘢都有啲興趣學

冇得交換都唔緊要，都係想搵啲細藝姐

telegram sjysy

識violin
U音樂系
教返我piano 得5級

識既：
小提琴 （8級 ）
會計 （major 都有係事務所返緊pt )
運動 （游水 長跑 籃球 乒乓球 ）
lol (曾經既水鑽 ）
整甜品 （最易整個d ）
打麻雀（除左睇運都有技巧既 ）

想學：
日/韓/法文
結他/鋼琴
歌唱技巧

其實好多野想學
打住咁多先
TG:xKaiseRxl

識：
鼓（8級）
電腦硬件野
影相
音響

想學：
整甜品
英文
日文

TG

識：
Recoeding and Mixing(我諗應該沒咩人想學 )
DAW (PTs main, cubase/logic入門)
大提琴(幾年沒拉過)
欖球(斷斷續續都玩左幾年)
Adobe pr ae ps ai入門

想學：
入門 鼓 結他 琴
弓箭
日文(學過下，去到n2)

補返tg

識:
一啲啲醫護野同精神病野（護士學生）
補習
養魚

想學：
搵人逼我減肥/教我健身

識：
終極跳制，完全think out of the box
羽毛球
令你無咁唔開心
基本photoshops/light room/ davinci resolve
基本拍本影相

想學 ：
吹口琴
高階photoshop davinci resolve 攝影

Telegram: Hugorz

基本技能：
基本球類運動技能（唔係精，但識）
例如：閃避球、羽毛波、乒乓球
游水（蛙、自由、踩水）
行山露營
打字速成
基本急救及精神急救知識
英文口語（唔係好勁但可以講兩句）
吹水（9up)
仲有其他掛....我未諗到

想學：
樂器（打鼓、結他、琴、口琴...）
整野食（中西式、甜品）
語言

Tg:lihkgling

想學戰術格鬥，俄軍或者美軍果種

真係比較專長既得單簧管 八級 但好似好冷門 。。。
想學彈琴 想搵個伴同我一齊學跳舞同打拳

識踢波，寫下program ，做gym
想學下彈琴....

識:
鋼琴 (基本)
唱歌 (其實係唱k)
速成
湊b
英文 (一般)

想學:
鋼琴
結他
Gym (減肥 )

識:
唱粵曲
英文
煮飯
織頸巾

想學:
打機

啤牌魔術
想學打拳同彈琴

LM
乜撚都唔識

軍用桑搏

打乜機 想學煮飯

識:撩女仔,做GYM,短跑,極限減肥

想學,無,有興趣就學

識 :
認真變魔術 (學左超過十年, 做過全職, 現時係興趣)
手工藝品(紙品/禮物盒DIY, 皮具, 擺設)
砌模型 (主要砌高達, 會玩上色/舊化)
打機 (乜都玩, 不過PC, 另外有玩clash royale 可以交流下)
認真睇劇/戲 (會睇網上review, 間唔中寫低對套劇/戲嘅感覺 )
打牌/poker/board game

想學..
健身/跑步(想減下肥)
日文(完全唔識, 想學基本會話)
戲劇/形體(上過APA短期班, 不過好皮毛)
行山
影相
未諗到, tg傾

link都唔識貼

技能:
手沖咖啡 (ㄧ齊飲, 有意交換技能就ㄧ齊飲吖)
小提琴八級
羽毛球

想得到技能:
健身
鋼琴
外語: 阿拉伯文/ 法文

打咩機 想學煮飯 織頸巾

ㄧ齊打羽毛球吖巴打

識：
英文
設計
結他
唱歌
開心舞
鼓

想學：
畫畫
彈琴
Boxing
增肥法

沖咖啡
有無正式學過

技能:
唱歌 - 參加過幾個比賽，都叫做入到決賽，不過冇贏過
詠春 - 葉問第四代第子，不過擺低咗好耐，差啲唔記得自己識，記得啲套路，小念頭、尋橋、標指
打麻雀 - 師承婆婆
壞 - 想學壞可以搵我

想學:
法文
德文
日文

fifa
廢到冇人同我玩

槍game fifa
tg:dddddsiulam

有學上過cupping
做左兩年半職Barista

有啲想學沖咖啡 不過我無咩技能交換到
鋼琴好耐無彈好廢

lm

識
電腦軟件野
睇好多美劇

想
英文
講野

@yourigname

極限減肥係點減
好想減肥

無技能留名

加一想減肥

想學it
但係冇乜技能 不過英文都ok

it 都有好多範，或者你要講清楚仔細少少

識 羽毛球
打LOL
bio（dse）
少量it嘢（仲讀緊書）

想學 日文
法文
溝通（開話題）

唔緊啦, 唔ㄧ定要交換, 揾多幾個啡友ㄧ齊玩都係種樂趣

我之前都有諗過整一個交換技能嘅website, 好開心有人有同一個諗法
欣賞樓主哩個post

技能: photoshop
Illustrator

想學: 影相
入門coding

識：
游水（只係識游蛙式）
單車 （準備買公路車 依加踩緊買餸車 ）
欖球 （曾經校隊 但係依加已經冇玩）
打鼓 （初階）
釣魚 （得閒釣下）

想學：
德文 （想報歌德學院）
英文
網球 （想搵人長打）
結他

1

乜撚都唔識

冇信心教人留名

識嘅
踢波（半桶水多啲掛，都踢左成個中學學屆）
大部分波類都識啲嘅
游水都叫做識4式 教人唔知
速成算唔算
Fifa

想學
學好英文
學下是但一種外語
彈結他
想試下釣魚打發時間，btw啲裝備係咪好貴
格鬥技 防到身嚇下人一兩招

巴打你改左instagram?

自膠 telegram

How to add u

我識：
成為阿源
炒蛋

想學：
騎馬
射箭
格鬥術
圍棋

請多多指教

我識：
中英數5*
中英都係reading唔得，英文oral較ok，做過group discussion tutor
saxophone 8級
游水校隊有拎過獎有助教過但而家走晒樣

想學：
photoshop
illustrator
剪片嘢（用mac有imovie或者可學premiere?)

想問游水係咪要同你一齊落水教你游，好撚老尷架喎

有興趣你回tg id我add你

介唔介意email
唔識用telegram

補充：
識少少關於cosplay既野
識少少日文［大家的日本語❨入門N5❩］

大家的日本語係一本教日文既書

Check hkg pm.
如果你用同一username

無問題呀！聯絡到你就得

識:
德文 (大學major+去過德國exchange)
會計 (做過一年會計師樓核數)
稅務 (教你點交少d稅)
plan 旅行

想學:
badminton
squash
gym
高級 excel (vba, macro)
炒股輪期權
神秘學
任何有趣嘅野

覺得閒想吹下水都無任歡迎

telegram: Cchchch

Cider

On9 ios
我想打 coser

嗰個唔係我尼嫁

識:
西班牙文(識小小)

想學:
簡單法文/簡單德文/
搵人補深啲嘅西班牙文

見有幾個巴絲想學西班牙話有無興趣開個gp

carmenkkm10@gmail.com

巴打們我搞緊Telegram 喇
尋晚OT 冇時間Sor
d hihi客last order先係咁叫野飲
今晚覆你地

強項係network野
有CCIE

想學煮野食（唔特別，做住家飯果d)

技能：揸車 電單車/私家車
泰拳 巴西柔術 游水（自由/蛙）踩單車

補充多d先

識:
德文 (大學major+去過德國exchange，B1 level)
會計 (做過一年會計師樓核數，就黎有牌)
稅務 (教你點交少d稅)
plan 旅行
廣東牌 (過年打贏到長輩)

想學:
日文
badminton
squash
gym
功夫
高級 excel (vba, macro)
炒股輪期權
神秘學
任何有趣嘅野

純粹想交流下都無任歡迎

telegram: Cchchch

專長：
游水（有獎牌）
Programming (JAVA)

想學：
日文
結他

補返 tg: DunChakalakalakalaInMe

我都識少少 開gp我join

專長：
gym

想學：
weighlifting
英文 (睇左幾年YouTube，一去到俗語+形容詞即刻)

contact

識:
日文N1, SPEAKING 叻過GRAMMAR
打毛球 游水 單車
(所有運動只係識唔叻 歡迎約我玩)
9UP吹水

想學:
樂器(結他/鋼琴/鼓/其他)
花式溜冰 (只識行直線)
網球
煮野食
英文SPEAKING & LISTENING
寫APP

想學多d 電腦programme( processing, labview就得，最好networking 方面）

可以教：circuit野，HAL Programming, arduino, 電子野

可以tg搵一搵我嗎

識結他
搵你補日文ok?

擅長:
中文(包括寫作，任何思辯演講等，做過導師，補過高中中文，同埋呢方面有相關獎項)
打羽毛球(無正式學過，但打得ok)
高中化學(但計數一般)

想學：
Beatbox(本身識d)
鋼琴(本身三級，但太耐無玩)
It野(主要係computer security)

好多都係識但唔精，所以就無打出黎
有興趣pm tg:jaychoubb
當做個朋友

寫漏咗，包括講野，表達能力等都可以教
想學個度加多個打鼓

想學parkour
冇技能換
或者搵一班同好一齊學
tele ID：SloveC

擅長:
印章雕刻
釣魚
基本插花

想學：
剪紙
花式搖搖
水彩畫

想學多門手工
有興趣學印章雕刻,都可以TG ME

tg:Excel1234

見有幾個巴打都想問釣魚野, 我都玩左2年釣魚...
玩過手絲,筏釣,投釣
而加玩緊磯釣
如果有興趣學釣魚既巴打都可以ADD ME,交流2句!!

Excel1234

有興趣研究 快速在障礙地帶穿梭 算唔算parkour

廢人一個...

食屎囉 見到個post 再諗下自己好似冇樣識冇樣精咁
如果有巴打唔介意就俾我搭單學埋日文 小弟無以為報

識：
日文N2 （我知樓上有好多N1 ）
鼓
游水
乒乓波
口琴 （學緊，有興趣可一齊）

想學：
煮野食（想學非焗爐野多啲，冇焗爐）
補英文
炒股（渦輪/期指）
Gym
結他
籃球
桌球（英式）

tg：

識：
整甜品
日文
德文（最基本）
唱歌

想學：
木結他
鋼琴

TG: Fionana

好多野都係掂下就算
入門野應該教到
游水
單車
射箭
急救

想學多啲箭藝，同埋想學德文，木工同烹飪

想練好啲英文
搵個人陪我全英對答都唔錯
仲有鋼琴

野就識好多 但勉強話交換嘅
可能係籃球同煮野食
除咗甜品大部分應該都識煮

噢 我個tg: suucii

識:乒乓波
數學
打lol 諗到再講
想學:中史
諗到再講

前幾日心血來潮想自學數(pure math m2果d)可能果時考得唔好唔撚份氣 依家好多都唔記得曬 留有無想拎2,3,4想dse仔 我可以一邊教一邊學

有諗過 但有無好既場地

技能: it大毒撚,programming, network等等基本野應該都答到掛...
識少少結他又識少少唱歌咁
打LOL有啲心得
未諗到

想學鋼琴 自彈自唱已經夠

利申巴打

有無學過?
我未試過教人 但基本野都應該得既(我諗)
可以TG 傾

識既唔多 ：
基本英文

想學：
影相
溝通技巧
高級英文（ielts想拎8分）

依家得閒去海傍快速慢速交替跑 練下d體能先

點找你

識好少:
游水 單車 羽毛球
划艇(基本)
古箏(好耐冇彈)

想學:
語言(西班牙文 法文 日文)
吉他 鼓
打拳
露營
衝浪

好多野想學 有興趣可以一齊學
tg:ruok123

識
基本健身技巧
有HKCBBA既教練證書 但係肥仔一名 173 80kg
游水 拯溺
行山 露營

(入門 )
足球
足毽
羽毛球
獨木舟

純粹想搵人一齊做gym
唔識都唔緊要 大家可以交流下 最緊要入到康文既健身室

Tg id: c36994

毒絲竟然有人理 好感動

我想學羽毛球
唔介意你可以比TEL傾

好有趣咁
可以教你彈結他 電/木都ok 教到你彈歌仔 太難唔得
畫畫

想學日文/你講下睇下我有冇興趣

@nomoremilkleg

Add唔到你喎巴打

屌你 諗諗下發現自己冇專長

高汁post

識：
網球 （小網教練牌，過撚咗期 ）
簡單用聲技巧（喺Production House 做過嘢）
偽文青視野入門

想學：
簡單平面Design
西班牙文
德文
按摩 （可以幫未來女朋友 ）

*單身巴打

識:
扒龍舟
少少健身技巧

想學好多野 但係最想學日常英文+日文

我專精大法師
識大火球術 lv 3
想換治癒術 lv 3

識：
lol（上路哥遊戲見解）
半桶水嘅乒乓波／羽毛球／籃球／排球
入門級嘅longboard同單車

想學結他,生物學

識：
羽毛球
籃球
乒乓球（一般）
踩單車（一般）
電腦維修
Lol

急學：
糖水
甜品

識:
詠春
跆拳

想學:
Overwatch技術

Tg: NuelinSR

點揾巴打你
我8級鼓 想學琴

識游水 學屆年年全場總冠軍
識打機
打牌
短跑
幽默感

淨係想學唱歌
求pm

整電腦

發覺識好少野
識游水

打機

搞笑

想學影相畫畫

Tg:yinzaii

諗諗下自己好似係零
識:
基本photoshop skill
dse數學

想學:
日文/韓文
ai
學好d英文

唔記得留
求巴絲賜教

識踩roller ,想學打hockey

睇完大家識咁多野覺得自己好垃圾
識：羽毛球
畫畫（手同電都半桶水）

想學：英/日/韓
彈琴
篤波
畫畫（求指教）

識
影相
入門籃球
扭計骰

想
學英文(ielts 6.5)

tg:

做喉穿線

求救日文🙇🏻🙇🏻可以同你練羽毛球

技能:
計數買馬🐎🐎
長跑，羽毛球basic，bowling (得百三分🙈)，wakeboard
用iPhone
爐石rank2附近

想學:
跳舞
鋼琴
找錢

有咩唔怕問
今日跑左10k

tg:itdoesntmatter

識
羽毛球
足球
長跑
健身
結他

想學日文

識:
溜冰
少量日文法文
Backpack + 旅行
煮下飯
諗諗下真係無乜

想學下
影相
任何運動
IT野

其實咩都想學下
tg:

[quote]識
影相
入門籃球
扭計骰

想
學英文(ielts 6.5)

tg:

技能：單手拍手
想學：日語

已習得技能：
中式家常菜
一般西餐（做緊西廚 乜都識d又未算叻）
少少甜品
打鼓初級（義工興趣班教過下朋友咁）
家居風水入門（可以幫你簡單留意下屋企風水有乜大問題 ）

想學得技能：
唱歌技巧
實用英文（想搵個人同我講下英文咁）
攝影

其實唔一定要識我想學既野先可以add我 我好樂意識多個朋友同埋比少少自己既小心得

Tg name:@lihkg4495

個post好似幾有意思
希望真係學到新野

識：
Photoshop, AI （本身做Design）
畫畫（未到好叻）

想學：
口才
游水
Programming （特別係Web programming)

tg: @ma_0w0

無野教到你但有d野想請教下你得唔得？

幾得意
識
游水
小提琴(得5級啫 唔係好叻)
踢波
plan 旅行行程(限日本/去過既地方)
9 up

想學
英文
鋼琴

個post 幾有趣 睇完覺得自己冇乜野識

識：
羽毛球 （打得唔錯 校隊又跟教練 練過下）
游水
打鼓 （學過1年）
英文（ 典型香港人既英文level, 睇一篇文都明到7成以上）
IT networking 上既野

想學：

日文
英文吹水 （可以傾下美劇）
影相！！
股票
Gym

tg: climba15092

原來諗自己識乜野係好困難

技能：
英文
各類手作

想學：
攝影
水彩畫
行山（簡單的）
跑步減肥

可以同你同程主要用英文傾計
你唔識點表達時教你點講都得

識：
補中文（有經驗）
鋼琴（8級）
影相or拍片
一般運動
打lol
有做小生意經驗（ig shop/實體店）
作詩

想學：
股票
搵錢（唔犯法）

telegram : @buttonwood 想學or教or both都可以contact我

巴打，我想學英文，或者有個人可以同我操下英文就ok,我可以教您健身
telegram我

@andylai132004

技能：
日文
品茶
化妝
寫文
煮野食
麻雀
塔羅
少許國際象棋

想學：
Photoshop InDesign
練好英文
溜冰
唱歌
影相
跳舞

其實只係一個廢青
@Mio0326

識:行山(叫新手
感情信箱
煮下甜品
周圍試餐廳(叫技能？)

想學:
日文
影相
手作

[url]

想學：素描，日文
識：攝影

對日文同煮野食有性興，可以pm你?

識打籃球入門級 識健身入門級

想學bbox(已識3個音),結他，畫畫(日本動漫個隻)，唱歌

識(入門級）
人像素描
水彩畫
鋼琴(3-4級 )
基本化妝

想學
股票
鋼琴
英文
日文
造皂

無咩專長可言 歡迎同我交流下心得

想學英文
無咩技能，可以一齊行山跑步減肥整手作,全部都係入門級ok?

技能：
英文
煮野食
打機（無雙為主）
網購
動漫
護膚
化妝

想學：
日文
行山
健身
結他
歷史
現代藝術
古典音樂賞析

高質POST留名

識結他
搵少少錢

想學唱歌

識：
鋼琴(演奏2級)
小提琴(8級)
補習(free)

想學:
英文oral
結他

暫時剩係諗到咁多

識低音結他
想學琴

Tg呢

技能：
令女性自動遠離三呎

想學：
學投個好胎

技能
行山
露營
減肥
打拳

想學
鼓
英文
外向

想減肥可以一齊減互相監督

你想交換咩技能

技能：
急救
大提琴（5級左右）
剥烚蛋唔會有蛋黃

想學跳舞 射箭 日文
tg: iwannarunaway

有無tg?
我可以教你結他同古典音樂賞析
但你要教我英文同煮野食
我tg:Catchmeif

技能:
結他
琴(八級)
programming(唔知有無人想學)
乒乓球

想學:
英文
日文
古文
中/西歷史
煮野食
tg:Catchmeif

Tg:

巴絲都識好多嘢
睇返自己，得打機係叫好少少

識:
LOL (台服菁英)

想學:
煮嘢食

想學：結他 日文 或者其他有趣野
自己識：籃球入門 數學 phy chem dse level
Tg:fkingboring

識 :
dse maths
鋼琴(入門)
象棋/圍棋
單車

想學：
唱歌
溜冰
其他得意野

處理屍體，反跟蹤，密室逃脫，刺殺等技能

鐘錶裝配
教我英文

識：法文，乒乓波，摺下紙（紙手工）
想：日文，樂器

識既:
健身 羽毛球 (有信心教新手)
英文(IELTS7.5, 有幾個私補學生)
其他理科

想學:
煮野食
桌球

歡迎PM

技能:
靈活運用現有知識
對物流，管理，時間好執著
好容易就可以分析件事點樣做同模仿
做緊VFX 同 motion graphic
間唔中有做演唱會video wall
bassic shooting skill(經實戰)
電影系出身

想學:
一個大event 點運作
平時event 啲線材係點駁同邊到入手
成本同法律上有咩要同利申比政府同消防知

日文都有啲想學

打到咩level?新手我應教到
識唔識煮野/桌球?

識：
整點心甜品（淨係識基本野，我都係自學）
家常菜（識一兩味唔多冇貨
dse中史（唔係好識教）

想學：
日文（識聽少少幾乎由零開始
手一一

越打越衰灰左

你地識好多野
我識：
—神祕學/new age野
例如 塔羅(7年) 神諭 靈擺 靈氣(2級)
冥想 脈輪 水晶知識果類既野
—普通話唔差 (只限對話

想學：
調酒
英文/其他語言(文盲級
手寫字體(鋼筆/沾水筆
槍/刀既知識(有興趣但乜都唔識
化妝

唔知有無人有興趣 有再講聯絡方法

識：
illustrator,
photoshop
InDesign
畫畫類 水彩 acrylic 素描… (行家唔好踩場)
手作仔有咩岩即管出聲

學：
programming java個d
animation
日文
救我ielts

tg: qweasdpoi

可以教你法文，教返我化妝或者調酒ok?

有冇group可以入

留番個名先

技能
影相
煮野食

想學
日文

Tg edwin0907

想學冥想

識：
甜品
簡單菜式（唔同國家都試過因為都係跟食譜多 ，不過唔太識中菜同煲湯）
養貓/狗
Major environmental sci 所以簡單野都可以講下
中意去旅行（日本居多）都可以講少少

想學：
影相（特別係生態攝影或者影景個啲）
入門結他
入門日文
Brush lettering (學左基本想深入啲）
如何改善選擇困難症同拖延症

其實好多野想學又好多野可能係有玩過下但又未去到技能，所以其實好多我都可以搭下嘴，當交流下大家再識多啲咁

Tg: kellyplastic

加多樣先

技能：
游水（四式都得）
羽毛球
小手作

想學：
鋼琴
功夫
揸車

韓文日文

勉強（排名分先後）：
讀書（免費,初中有信心啲）
溜冰（返過兩年冰場pt)
Roller
入門級文化/性別研究

想學：
籃球或任何球類
日文(真係好想學，話我知報邊間好都得）
搵工 cv consult

Telegram：

⋯我冇乜擅長 搞笑算唔算
想學唔同語言（例如：英文韓文日文）&跆拳道

技能：
游水 4式
籃球
做gym
小號 7級
樂理 5級
英文
單車

想學：
日文，西班牙文，法文
Phosotshop
剪片
瑜珈
結他
鋼琴
Ukelele
影相

Tg:

想：塔羅

用：槍/刀知識換

識：心理學 催眠 情緒病問題 壓力控制 減肥 戒煙 nlp 基本日法文 少量電腦知識 潛水或相關知識 寵物野

想：搏擊 法文(補習) 仲有其他未諗到住

@King0v0

可以教你呀 我今晩down telegram

今晩down telegram

各位巴打
如果想交換技能學習
又唔想爬post 看
想方便d 預約 報名 交換 有confirmed email
我地提供免費平台俾大家用
大家可以登自己既興趣上去
同想接收咩技能

我地仲有提供自組活動
如果一個毒L想去玩/想去旅行/想學興趣班/想玩board game/想打麻雀等等無人陪 或者唔夠腳
都可以係我地到post 活動
希望提供一個集中嘅活動興趣技能平台俾大家

已經有活動可以搞
有興趣可以試下用
我地仲有個blog 比大家討論

識
打鼓（8級）
結他（新手mk掃chord)
唱歌
錄音/Mixing(基本）

想學
乜都得（煮野食最好）

tg:

想學：
影相 執相 煮野食 鋼琴
或者傾下計

教到既：
籃球 羽毛球 足球 ukulele入門 踩單車（可以教到你由唔識到平衡到）dse心得（其實唔勁）

有興趣既留個contact

想學:
土木工程
英文作文

技能:
日文
VBA

技能
一般電結他 （基本野）
半桶水 籃球
乒乓波 曾經嘅校隊
中文理解 （閱讀卷5**）比d意見 討論下

想學
砌機知識 0但有興趣
日文

有興趣既黎傾下計

dogngbarkcatmeow

識
泰拳/半專業
健身
大部分運動都識啲 除藍球

想學
綱琴
結他
花式踏板

自己0技能

但想：

減肥
結他
煮野食

🙏🏻

技能：
以下比較入門
電結他(基礎彈chord彈licks)
網球
游水
滾軸溜冰/溜冰
錄音/混音

以下比較專業
影相
拍片
後期製作(相片/影片)

想學：
手作工藝(如整皮革銀包)
煮嘢食(小食類)
基礎滑板

巴打 21歲
TG:

技能：
-中文（讀中文教育，補開習同去中小學教班，作文幾好（拎過獎））
-畫畫（主要水彩素描marker，會整下手工）
-煮嘢食：家常菜意粉甜品等都OK
-普通話（拼寫同說話都無問題，考左二甲）
-執屋（潔癖，日日都要執，可以幫你地執嘢交換學嘢 ）

想學：
-英文
-學緊日文（初學緊）或其他language
-樂器
或者其他睇下有無興趣

優勢：廢青，好多時間慢慢夾

識 樣樣半桶水
織野 織過冷衫同頸巾
手工卡 即係explosion box個啲
芭蕾舞 學到六級但十年無跳
排球 羽毛球 單車之類既普通運動
簡單煮野食

想學
韓文
法文
結他
Photoshop
進階煮野食 西餐
鋼琴 淨係想學一首歌 天空之城 由細到大都好想識彈呢首

絲 通常都好得閒既final year
tg: beastandthebeauty

識：
MMA，跆拳道黑帶，巴柔啡帶，學左四年泰拳

鋼琴八級

冇咩特別想學，不過想教下有興趣學啲防身功夫嘅巴絲

我想學防身功夫啊 你係絲打？

大師

識：
化妝
打機（4年lol）
甜品入門
養狗

想學：
社交技巧 好怕唔熟既人
英文

巴打呀
留tg先，我仲諗緊可以係邊度教

想學programming!!
不過我得英文幫到你

識：
運動(大部份)
讀書(dse都叫有幾粒星)
入門級既音樂 (流行/古典)

想學：
鋼琴
鼓
進階結他
唱歌

Chunho96
我想學BJJ
之前有玩過下

推

識:
沖咖啡(2年經驗)(義式)
想學:
表達技巧
外語

識：
煮野（中西餐同甜品都識啲嘅）
獨木舟
龍舟
織頸巾
古典結他
德文

想學：
Ps/Ai
桌球
飛鏢

Tg:@ccw000

識:
圍棋 3段
日文N3 (但廢 唔敢認自己識N3野)
讀書 (三大)

想學:
小提琴

同樓主冇野好換

識小小影相，有玩下菲林咁，游水單車都ok
想搵有興趣周圍影相既人同幫我操下英文

影相好廢但有興趣周圍影 點聯絡你

可唔可以教我做gym

Tg: chilamlam

技能：
唱歌（唔識啲technique嘅專有名詞但識運用 雖然唔係特別叻會盡量教 ）
養貓達人（尤其貓嘅飲食）
煮嘢食（家常便飯）
護膚
襯衫
踩單車
發白日夢
搵好西食
落雨炒蛋
暫時諗唔到

想學：
韓文
結他
化妝
作詞
溜冰

如果大家覺得太多回覆太多太混亂
我地可以幫大家做分類更易搵

每次申請會顯示一個月

而且報名個個人既聯絡資料只會俾提出技能個個人

想快d更易搵到自己岩心水既技能

交俾我地幫大家

P.s:網頁版會更好用

識
吹水
打機
整甜品
踩單車

想搵人教
打羽毛球
英文
dse數
跳舞或音樂

我都想學 bjj

tg nightd1

研究毒撚野
自問有返咁上下水平

想學德文
但我無咩好交換
如果搵你補你收幾多

點解巴絲們識禁多野嫁
我只係識少少運動
足球同乒乓球
說話技巧

想學好多野
拉花
調酒
飛鏢

諗到再講

tg HMLPIG5280

識：
影相（菲林 數碼）
Photoshop 剪片
籃球
基本琴 結他
襯衫
打機(ps4,lol)

想學：
邊度有好野食 好野玩
搵人推介好睇既戲比我
進階琴 結他
畫畫
文學

Tg: ikkkka

識:
網球
鋼琴

想學:
唱歌
結他
法文
德文

毒撚冇大家咁多技能

tg: Wtsdec

有興趣
tg holamiamigo

巴打仲教唔教人？
想學煮野食好耐
不過無咩野可以交換
TG: cyckl

勉強叫做識少少既：
跑步
跆拳道（細個考到黑帶，但係已經好多年無練 ）

想學：
煮野食

有咩地方可以練

市政場，借柔道𥱊。

識：日文
攝影

想學：手工野，咩都得，或者攝影

識
GYM
游水
減肥
跑步

想學:
鋼琴

TG : ycheung

識
英文
阮
基本photoshop
辯論

想學
畫畫

有無其它野想學 ！？
我想學英文 但係畫畫一竅不通

無咩特別想學

租政府個室內個d運動場
有軟墊 但想學買返件Gi先

想學
中文書法

識
織頸巾

比起其他人 自己真係狗都不如 乜都唔識
識都係半筒水 仲要唔識教人
識小小既都係得
乒乓球
羽毛球(廢)
dse數(得5)
幽默感(好主觀 可能人地只係覺得我係on9仔 )
速成 (小二個陣已經打字好快 )
毒撚都識打下lol既..都有白金1
識既野都好唔專業

想學
韓文
煮野食
整甜品
織下頸巾都得既..
想識d 可以取得女仔歡心既技能(除左音樂同運動)

完全諗唔到自己有咩識
識：
基本化妝
煮暗黑料理

想學：
小提琴
日文
思考
記憶迷宮
英文
各項運動
其實學咩都得

tg: lalalaw

識：
籃球 乒乓球 羽毛球 行山（非專業）
速成
轉書
哲學（只懂好少 分享下就得）
中菜（跟住食譜煮過十零樣）
普通話（都ok㗎）
圖像記憶法 步移法（即記憶迷宮？！）
英文 最近都努力提升緊 可一齊練習進步

想學
旅行planning(especially tokyo 遲啲一個人去）
Marketing (digital marketing更想學）
影相（得部iphone)
畫畫
酒既基本知識（eg 名）

Tg: chigorgor

想學plan tokyo trip

我只係識好少嘢

識:
游水
急救(有證)
跑步
踩單車
吹水
小學補習
羽毛球

諗唔到, 但比較大路

想學:
襯衫
生活品味

識遊水
踩單車

想學日文同鋼琴

游

識：
鋼琴（八級，不過好耐冇彈）
畫畫（都係好耐冇畫 )
急救
DSE數學

想學：
比較想學日文，或者其他外語都ok
結他

希望可以搵到人教我日文啦
Tg: asclchris

天生高語言技巧
呃人，識人，談判都有用
唔一定教到你但係一定比到意見

想學
夾公仔

識;
乒乓波 (校隊)
紅磚civil仔

咩都想學

冇telegram

識：
結他 (電結他八級，有教開人，木的話只教到基本野)
Bass (基本)
鼓 (基本至中階)
錄音&混音 (基本)
電腦砌機 (基本)

想學：
鋼琴
Snooker
煮野食

telegram: @owzat

利申：紅巴

識：DSE Econ Math
想學：游水

技能：
1. 攝影
玩左5年單反，夾埋dc仔就玩左8年幾影相
有興趣可以睇下我ig bending_creature
唔係器材先決

2. 英文
小學嗰時英文攞D攞E
升上中一嘅時候there 同three唔識分
後來靠中一打返個grammar 底
再憑鍛煉對英文嘅感覺
同埋睇YouTube片
自問有一套幾實用嘅英文學習方法同用法
着重對英文嘅感覺
好自然咁用英文
咁我考試就唔高分嘅攞四
不過可以唔睇字幕聽明英文
同外國人溝通冇問題

3. 皮革
叫做睇書同埋睇人整自學
成功整到10零件嘢咁
可以分享下自己經驗
一齊玩下咁
希望可以教學相長

想學嘅技能
1. 木結他
想學好耐
買咗個結他擺喺度
的唔起心機去練
想有人督促住

2. 語言
本身返緊日經學日文
近期好想學好多唔同語言
想睇語言身上看到背後嘅思想同哲學
計劃想學以下語言
西班牙文
俄羅斯文
阿拉伯文
當然歡迎其他所有語言
閩南話上海話韓文甚至係少數民族語言
都想學同埋研究

有興趣同想知多啲覺歡迎問我

轉用英文嘅好處係增加自己個vocabulary base
喺第二度用唔返出嚟又真係浪費左
講真記憶或者用我說話講：攞字嗰個感覺
都有啲技巧可以分享下
我玩Skyrim 嘅時候
好有感受 喺學英文方面

不過我唔想學打機🙈🙈🙈

可以用英文,煮嘢食交換結他
Tg: misterpsycho

想用速成交換structural design
本身係design 人
中學修phy Chen m2不過得4
Tg:misterpsycho

Tg: misterpsycho

廢毒冇技能但想學

專長：
畫畫
美術史
Ai / ps / indesign / after effect / 剪片
皮革 / 一般手作野

想學：
煮野食 整蛋糕
人際溝通技巧
學睇籃球

手快禁錯
仲想學英文

Tg: tyzann

我識少少結他可以交流下

想學攝影 我識電結同木結作交換
Tg:ikrai

可以教 :泰拳 Kickboxing 好初級既mma grappling sumitssion技術
想學好英文
TG: Hellhammer666

識
GYM
游水
減肥
跑步
打機

想學:
鋼琴
英文
TG : ycheung

技能:
account (dse/ug level)
速成

想學:
interview對答
韓文

唔勁交流下都ok

想學古箏 ，識煮野食

識： 煮中菜
少量鋼琴（3級）
Photoshop (整字, banner, 一般修圖）
Account (LCCI LV3)
用淘寶買野
想學： 入門外語（任何一種都Ok)
任何一個樂器
插花
跆拳，泰拳...
日本茶道
拆槍 ，砌槍
其實好多野都想學
Tg: destinykll

識
Beatbox (vocal percussion in Acapella team)
入門劍球
Launchpad

想學
彈琴
健身健心

識得
踢波
游水（做過學界冠亞軍 ）
剪片 中後期製作（做緊呢行）
動漫討論

想學
Maya
日文韓文意大利文
programming
細個on99都有整個rpg game仔開心下

tg: samlau1227

踢波既話鐘意1 on1既都可以傾下

五人七人都踢

識：調酒

想學/知
男士面部護理
整甜品(特別係凍餅，cheese Cale, lemon pie)

識:水電技能 家居工程知識
想學 煮食中西都得 , 日文從0開始

補返telegram
@kasimViva

識：
鋼琴
網球

想學：
法文
結他
其實乜都ok

contact呢?

技能：
Digital marketing

想學：
Machine learning
Coding

教你Gym, 教返我English

咩叫19 accounting??

搵唔到

識
英,法文
少量祖魯語
踢波
做gym

想學溝女

留個TG 等我contact 你?
可以同你交流下表達技巧
想學沖咖啡
或者你可以add 我 thisisajoke

諗極都無專長 但又想學下野

算係識既野:
補DSE math/econ
少少nursing既資料
養貓 (養左14年，主人依然健在 )
表達/講野技巧
聽心事

想學:
咖啡related既野 不論點沖點飲點分辨都有興趣
調酒
英文
外語
其實乜都想學

識 手沖咖啡
識 調酒 cocktail
識 輔導技巧
識 溝通技巧
識 幫你分析感情問題

主要想學 煮野食，整甜品
其次想學 琴棋書畫所有

有地方可提供教啡教酒整野食
有爐有焗爐
不過整野食工具可能唔齊，要買

tg nightd1

可以搵我一齊玩喎

你指邊樣先

BTW 我都好中意整野食 (上網搵食譜 之後整果D )
可以一齊研究下 不過忙啦好少煮 同埋屋企又無tools 間唔中去人屋企玩下咁
煎steak / 肉醬千層麵 / 白酒青口 / risotto etc

我上面咪有個留言囉
有地方，有爐有焗爐
玩開手沖咖啡，玩開 cocktail
上面有圖
你仲有啲咩野想玩

好多人想學鋼琴
我都想

我專長係玩

唔貪心啦咖啡同cocktail 夠玩一排 遲D一齊玩下
依排有D忙 我save住你tg先

遲下再一齊玩

宜家我組緊班朋友可以逢星期日上黎整野食
睇下有無機會
地點葵興

想學日文，我識打鼓彈結他，結他四級鼓冇考不過夾左幾年band ,n5 level 日文學到識講少少就得 ,tg@waleslau

整野食同調酒我都有興趣

搵我

識打機，打籃球，識整甜品

想學 photo shop

識：
打機（lol, over watch, 2k，爐石）
gym(新手 玩緊）
打籃球
打壁球
打羽毛球
其他運動都有玩過下
可以一齊玩 同交流

想學：
行山
踢波
打拳
其他運動都可以
唱歌
彈琴
英文(讀緊大專）但英文好差

可以pm我

想學影相 但冇乜技能

識:
鋼琴 (古典/流行)
結他 (流行/少少fingerstyle)
Ukulele
英文
西班牙文

想學:
整EDM/mixing
Photoshop
俄羅斯文
剪片

Tg: rl999

專長：
中英數物理化學，
飛行棋，啤牌，俄羅絲方塊，踩地雷，廿一點，孖寶兄弟、舊版寵物小精靈
牧童笛，小提琴
iPhone 攝影，photoshop, Linux ,抽象畫，
煮野食，中式、日式、住家菜、甜品
做家務、照顧小朋友、照顧老人家、買餸
行街shopping, 格價，食好東西，自衛術

想學：
人生大道理

Tg: DBS54

識:
排球

想學:
鋼琴

Tg: @Lomorebb

打拳 係指MMA Boxing 泰拳?

識excel vba, 但你識既我冇咩性趣

有無興趣請我整野食整甜品

識：
好基本整片 premier pro 剪片加音樂
打機Fifa 只識基本野長期 留D1 但唔勁，至少可以唔使降班
業餘羽毛球 踢波 游水

想學：
結他
進階羽毛球
Gym
煮野食
甜品
說話技巧

Tg: JMcKee

想學埋進階整片
Photoshop

識：英文（補DSE又得IELTS又得，就咁學又得）
想學：由0開始教我寫電腦programme, 目標係學用R做data analysis/machine learning

我有去玩過下mma ，我估我遲下都會繼續玩返
對boxing 泰拳 都有興趣，想學巴西柔術

可以交換？一齊玩同交流下

其實咩叫識一項技能

Mma jj
一齊玩下

留tg

點PM你?

技能:
英文 (ielts 8.5)
溜冰
Negotiation
溝通技巧

想學:
SEO

Tg:

專長：
日文 (N1)
日本旅行
羽毛球
游水
踩單車
股票投資
讀書

想學：
學好D英文
煮野食
畫畫
有趣野

歡迎交流＋一齊玩下
TG: @KC_90

識
意大利菜/甜品
英文

想學
釣魚
俄文

技能:
唱歌
和音
木結他
打cajon (木箱鼓)
足球
籃球
乒乓球
手球
羽毛球
桌球
飛標
中國象棋
奧數
英語
普通話

想學:
電結他
鋼琴
Drumset
作曲
作詞
Mixing
Guitar tuning
Audio tuning
日文
煮野食
裁縫 (普通補下鈕個類)
主持 (mc)

Tg: Delusionblue

想學琴too

識日文同煮野食
想學跳舞踏板
歡迎一齊影相睇展覽

識:整皮革 銀包 card holder哥啲 下面都係自己整

想學: 好多野都想學
Tg我啦

想搵你學 但tg搵唔到你

識拉花

想學影相

識得揸掍波順到好似自動波咁，算唔算技能
因為九成朋友揸車都會好'作'，even 係自動波
除咗撚個極力子，比油煞制都有好大影響
聽落個個都識，但做落真係一種學問。
細佬我自己會稱揸車揸得順為藝術，已經唔係技能
因為唔想載人載到乘客覺得唔舒服，所以會係依方面研究下

得閒會自己洗車打蠟，窮撚乜都自己搞
拋光鍍膜都有啲經驗，遲啲玩噴油換色，籌備緊

因為朋友車試過比所謂上門搞鍍膜，效果出到嚟仲差過我自己第一次落手落腳打蠟。所以得閒都會幫朋友做，當攞經驗

想學任何汽車嘢，包括整車，揸車

已有技能：
健身
籃球（10幾年經驗）
花式跳繩 （有教練牌，入門野都教到你）

想學技能：
英文
打鼓

希望有其他巴絲可以交換下技能，tg我喇：elvisso

(識)
叫識basic 結他，基本流行曲伴奏
影相，見得人 呃倒like
基本醫護嘢

(想學)
沖 飲咖啡
調酒
煮嘢食
camping
開鋪創業

我諗左好耐
發現自己原來冇野叻

識識地結他
教下我唱歌 cooking ok?

AutoCAD
Problem analysis
Requirement management
Travel planning
Tech news
英文
打機
刷首抽

想學
BIM
Audrino

PM

結他換甜品 sing

想學autocad 但我專長得整皮革

技能：
photoshop
畫畫(oil, acrylic,電繪)
車衫
化妝
整道具
cosplay嘢/acg毒嘢
收集masking tape

廢啲嘅普通技能：
Illustrator
日文(n3)左右
影相/菲林

想學：
Premiere Pro/Lightworks
溜冰
寫app

telegram ：

識:
補中英文 (高中程度都算okay)
IT (簡單Java , Html , Web design)
Media(Graphics , 剪下片)
LOL (Peak league master)

想學:
日文/韓文
畫畫(最好用電腦程式畫)

希望有人交流下
淨係問野都歡迎

tg:

你無留 tg

但如果你想要調酒同咖啡
你搵我可能會幫到你

詳情睇上一頁我有圖有tg
有興趣就搵我啦

我想學 但我識好少嘢
tg: doorwest

技能:
英文
煮野食 (中西式)

想學:
做gym減肥

應該冇乜機

識：
超基本寫Android Apps(仲學緊)
太鼓
數理
賭波

想學：
基本上乜柒都想學

有興趣傾個計就tg啦

識踢波（廢）
行山（非專業）
羽毛球（渣）
踩單車（一般）
國際象棋（ai九級最多打贏四級 ）
毛筆寫字（寫得唔靚，稱唔上書法）

想學煮嘢食
沖咖啡
畫畫
是旦一種樂器

Tg zx30624700

巴打可以一齊做gym/跑步 wor

我係絲

你剩係想招絲打一齊做運動? 因為我想學煮野食

廢事比人屌狗公

你OK就TG thisisajoke
唔OK就當我無講過

你識教人做gym?

唔識阿無教練牌 但女人減肥黎黎去去都係做帶氧 簡單D講姐係跑步架啦
舉鐵唔會幫你減到肥 但有助你線條靚d 信不信由你
當識個朋友

想學英文
可以教你做gym 減肥
tg:@dbs446

跑多啲步，做下帶氧過30分鐘其實就已經減緊
gym 係增肌，唔是消脂
但增肌亦的確可以令線條更靚

巴打我教你手沖咖啡呀

唔知你記唔記得我
過多幾日得閒搵你

當然記得啦

等緊你幾時得閒呀

做gym教到你，想學英文

我同你d技能(英文唔係好勁個d)同想學嘅嘢完全一樣

識：
dse core math m1 m2
想學：
結他（咩都唔識）
tg xoxo2933

大學基礎數學都ok
（calculus 簡單stat etc.）

識
日文 (工作間中要用 不過唔算好勁 )

想學
IT (寫program / 寫apps)
寫網頁 (只識簡單既html)
睇波(足球)

利申 絲打 可能學IT 野會慢d 鈍d

睇波係想學啲咩

教我日本 😕😕 幫你補主科

想學英文
識
打拳
健身
減肥(自己都要減 )
行山

識
跳舞（跳左7年）

想學下
影相概念

唔記得留TG

教你打 winning
識打自然識睇

有冇人想學養魚？

技能:
Dse 中文 通識(5**)
中文系功課
中文論文格式

想學:
日文(n5程度)

識：
羽毛球
想學：
更勁既羽毛球

有興趣學日文呀
我語文方面鈍啲
it野唔敢話好勁但會教到你想學既野
非厹 又唔係毒到溝通唔到

你再覆既我比tg你啦

識：
甜品
結他
踩單車
想學：
畫畫
裝修
英文
日文

屌，得個up既

巴打我written English唔錯但係spoken好撚broken
我做尖都還可以 有興趣睇下點交換
tg : @chilunsin

技能 日文 俄文 排球

想學 木結他 街霸 德文

係你得個 up 姐
我執左幾個返去啦

重新 post 過

識 手沖咖啡
識 調酒 cocktail
識 輔導技巧
識 溝通技巧
識 幫你分析感情問題

主要想學 煮野食，整甜品
其次想學 琴棋書畫所有

有地方可提供教啡教酒整野食
有爐有焗爐有工具

tg nightd1

識
r水吹
讀書(dse chem算最好
織頸巾
基本入門：游水踩單車

想學
結他(之前學完荒廢咗想搵人督促下重新由零開始
日文

識 IT

想學 溝女。。

好撚誇

識：游水、踩單車、溜冰、打機、鑑定寶石、煮西餐、配搭衣服
想學：結他（有但唔識彈）、跳舞（街舞、Koop）、交際（溝女技巧）

識
攝影(人像相關技巧，理論同後製)

想學
中文寫作(唔太識用修辭，文章好悶)

tg: ppppap

有興趣

識：
英文 可以同鬼佬溝通
國語 以前流利、識拼音，但起碼四、五年冇用過
圍棋入門
游水 蛙式 n耐冇游過 其他式唔係好記得
打麻雀

想學：
結他
西班牙文
德文
日文 - 已識50音，但冇再鑽研
踩單車
行山etc

其實咩都想學，想純粹鳩up下都可以搵我

都係半桶水咁，只係比較擅長

識：
魔力橋
羽毛球
整甜品
化妝
基本Financial Account&ECON(邏輯都明)
應該僅夠用於用於日常溝通嘅韓文(都幾年前學自學過下咁…)

想學：
煮西餐
結他
速成
點樣可以斯文啲

睇完個post先發現自己好多野想學
但完全諗唔出自己痛咩技能可以同人換
好可悲
好多野都識小小但唔精

識：
IT野 (識寫少少java)
流行科技
速成
英文grammar
寫essay (尤其商科唔錯)
睇好多戲同美劇 (可以討論下)
乒乓波
9up

大學基本程度既有
stat
econ
management

想學：
日文
硬筆書法
影相
其他乜都得

[

Give:
2D/3D設計軟件如Photoshop illustrator cad rhino revit 等等
英文 游水 poker 畫畫 影相 飛鏢 手工藝 (木工模型最熟/其他都無問題)

想學日文/意大利文/結他/鋼琴

Ps.人在外國 最好揀d可以傾電話教既 不過間唔中會番香港 約個時間就得

仲有想學煮野食，自問自己煮得唔錯，但如果有大廚係度分享食譜我都會好想學

係日本做緊programmer 但係未識日文
卡左係n4上n3到，教教我點讀好

巴打有冇contact

25/5/2017 更新

識 :
唱歌
結他
Bass (基本)
Cajon 木箱鼓
奥數
乒乓球
足球

想學 :
英文更上一層樓
Keyboard (band)
Audio mixing
剪片
日文
煮野食
室內設計
股票
西裝知識

Tg: delusionblue

有興趣一齊行山露營打拳喎
可以叫做教下英文，外向

有興趣一齊行山露營打拳喎
可以叫做教下英文，外向

tg:

我可唔可以join黎一齊學？
三個租康文場，我有學生價

我都有
tg Jumpfromheight

巴打有無興趣一齊踢波打拳
我唔識

鼓同日文

識：
急救
護理野
精神科野
醫院/香港傳聞交流
鬼故ufo野交流
陰謀論野交流
LOL （main supp,可duo rank)(tw ser)
煮意粉
一齊諗下啲天馬行空野（開店，吹水）
動物遺體防腐（淨係識骨既防腐）
基本風景/建築攝影
荒廢地方探險
識小小judo
游水（教到蛙/自由式）
一齊踩單車
一齊行山
英文

想學：
化妝（正常妝/遺體化妝）
遺體防腐skills(人體/動物）
武術（judo/bjj/systema/krav maga)
踢波
俄羅斯文/德文/希伯萊文

其實想識多啲朋友，教到就教，唔係都可以吹下水

防腐
我諗應該好少人識

識：
急救
護理野
精神科野
醫院/香港傳聞交流
鬼故ufo野交流
陰謀論野交流
LOL （main supp,可duo rank)(tw ser)
煮意粉
一齊諗下啲天馬行空野（開店，吹水）
動物遺體防腐（淨係識骨既防腐）
基本風景/建築攝影
荒廢地方探險
識小小judo
游水（教到蛙/自由式）
一齊踩單車
一齊行山
英文

想學：
化妝（正常妝/遺體化妝）
遺體防腐skills(人體/動物）
武術（judo/bjj/systema/krav maga)
踢波
俄羅斯文/德文/希伯萊文

其實想識多啲朋友，教到就教，唔係都可以吹下水
tg:

我都想學

可以玩下

可以教：
蛙式
自殺自由式 （唔識呼吸）
撞人溜冰 （唔識煞掣）
普通踩單車 （唔識花式）
小號 （十世無玩）

想學：
英文
彈琴
所有水中水上運動
溝通交流
Photoshop
攝影
露營
其他都可以

可以一齊學試玩

我啲技能點唔夠專精

TG : siu623

識裝修全科 速成 識學 中西煮食 英德日文

識:
1. Illustrator, photoshop, indesign
2. 藝術文化
3. 畫畫(素描,水彩,塑膠) [普通]
3. 識少少it( website coding html,javascript)
4. 手工藝(整禮物, 輕黏土, 織頸巾)
5. 煮飯(家常便飯), 甜品(焗&免焗,需提供焗焗)
6. 普通羽毛球水準(做到對手練習)
7. 照顧小朋友(幾難搞都搞得掂)

想學:
1. 3d max, autocad
2. 西洋書法(calligraphy)/中國書法
3. 室內設計
4. 鋼琴&小提琴 (學過基本)
5. 手工藝 (皮革, 刺繡, 拉花, 織布, 插&束花)
6. 弓箭, 騎馬, 溜冰
7. 英文 (讀,寫,講)
8. 防身術

有心教/學請加 tg

tg@karman219

識:
踩長途單車
求生露營
分享旅行故事

想學:
鋼琴
唱歌
日文
英文

Tg:p2tle

想學打鼓

有野諗唔通/想解決想傾 可以免費輔導你（有相關專業）

Tg. Isisgood

補充

想學打鼓、健身

技能：
有野諗唔通/想解決想傾 可以免費輔導你（有相關專業）
社交技巧 、表達技巧

Tg. Isisgood

識:
影相 / 執相 / 基本燈光setting
Photoshop / Premiere / 基本AE

想學:
木工 / 電子器材維修

tg:

[member]巴打仲開班教人防身功夫?有興趣呀
如果巴打唔介意可以教埋鋼琴?(有基本考過三級,但好耐冇彈) /member]

冇乜技能
剩係識打下波同做下gym

想學：
影相
日文（毒撚睇開動漫 都識聽少少，但想學多d）

學過:
少少油畫
打波但唔叻
整皮 基本縫線個啲

想學:影相
tg kohaaa

我想學

唔知你地搞唔搞得成
不過都留個 tg
nightd1

有興趣呀屌

可以教：
蛙式
做Gym
日文（N4)
英文書法Calligraphy (新手）
理科野
神秘學研究下

想學：
西班牙文（學過少少）
德文
皮革

其他野都可以一齊研究下，學下

留多次tg 先
alberteinstein haha

識：
長跑
行山
Drum set, cajon
露營
影相(非專業）
Lightroom執相
同長者相處

想學：
鋼琴
克羅地亞/捷克/葡語

巴打有無tg

想學結他 健身 英文

識鋼琴

絲打可唔可以一齊學英文？

識 屌閪 打飛機
冇野想學

想學唱歌

識拍片，影相
基本剪接
行山
踩單車
想學:
煮野食
色士風（中學係管弦樂團，但放低左好耐）
攀石
健身

識:
IT-->web programming 主打 front end(HTML js個類)

Bass,結他-->非高手但足夠自娛

想學:
畫畫-->素描就夠
鋼琴-->睇chord彈到流行曲就可以

拿是咁的
我就唔識唱歌既

但我最近就交換到個巴打返黎
佢會教我唱歌
或者都可以教埋你地
有興趣可以 tg 我

想學：
影相
整甜品
健身

識既野：
結他(普普通通咁)
鼓(都係基本野)

旨在交流下

甜品的話或者可以幫到你喎
雖然稱唔上為教
但每星期固定最少都會整一日甜品
出面有地方
其餘日子多數就留返俾 咖啡或者 cocktail

但係你有冇野想學番 我識既野唔多

無乜所謂
當識個朋友一齊玩下囉
又或者你都可以教返我結他
雖然我支結他失左蹤

好呀

精溝女

我識：
辯論
中文補習（有level 5以上）
鋼琴（8級）
社會學入門知識（馬克思、結構主義、符號學等）

想學：
法文
日文
整甜品
小提琴
畫畫

Telegram : ch_broken

識management,mkt,econ

好好好好想學:鋼琴(－堂都好呀)
想學呢彈比家母聽

tg:@Mekoleunghm

乜都唔識 想入黎學野得唔得

想學啲咩先

技能：
佛畫(類似)
佛學
中文補習
攝影(入門)

想學：
禪繞畫
書法

tg: Buddhadrawing

識
鋼琴
急救

想學
gym

Tg f2sky

想學日文
但係冇咩精。
攝影識少少

識打籃球
想學電子

我教你文藝思考
你教我自然科學

咩都想學下
畫畫 彈琴 小提琴 結他 etc.

想學溜冰、健身但我乜柒都唔識

識
Cow女

想學
Parkour
Beatbox

可以教：
英文IPA （可以提高下speaking同串字技巧）
中文寫作（DSE中作5**，大學寫作班拎A）
右腦圖像記憶（依個學緊，可以同人分享下or一齊練）
用心理學去改善溝通技巧（自學）

想學：
籃球（其實係想揾人一齊打，唔識打街場波 ）
羽毛球（好廢，想學步法同練姿勢）
樂理（完全唔識，希望有人教下，因為想學填詞 ）
做gym
甜品
西餐

其實咩都想學下，如果有興趣一齊吹下水都ok
tg:

咁幫你唔到
我飲飲食食相關

cow~~~~~

想學 寫APP/WEBSITE果啲
識畫畫/日文/GEL甲

TG @li9090

Fuck you

想學法文但冇乜野精

我都想學法文 又係冇野精

頭先整菠蘿包
第一次整

telegram?

thanks

識日文
想學 react+node.js

巴打想點學禪繞畫
我可能算係識少少咁
我想學攝影同聽下佛學

推 post 等人學 調酒咖啡麵包甜品

想學咖啡但係0認知得唔得

識(半桶水)
打速成
唱歌
打lol
Beatbox(基本)
講粗口

想學
鋼琴
健身

有意tg

跟埋一份得唔得

想學影相
跳舞
吉他

識
打波 普通
滑浪 入門
煮下bob叔d送

有興趣就交流下
其實都係想識下人，體驗下唔同野

ID: Paymoneytomypainn

得呀無問題

但講明先，我既係手沖咖啡 並唔係拉花
手沖咖啡會比較淡
飲落感覺似係果茶
味道就會偏 果酸，甜感，果仁，朱古力
視乎豆種而定，味道並千變萬化

你當自己係飲緊紅酒咁
唔同產地既味道會唔一樣
而唔係大多數人心中 "苦"既咖啡

tg nightd1

識

乒乓波

剪片/ 特技(識少少）

數（最盡 Uni Yr1)

英文

想學

Python

鋼琴

Overwatch

甜品

加多樣 識 excel VBA

識：
籃球
乒乓球
游水（自，背，蛙）
少少Beatbox
鼓（基本）
結他（基本chord）
琴（好耐之前學到三級）
少少唱歌
釣魚（投釣、筏仔、fit魷、鐵板、拖鱸）
小小日文

想學：
進階唱歌技巧
進階beatbox
進階打鼓
蝶式
彈琴

tg：oxtasoywing

識溜冰 健身
想學 水彩/水墨畫 瑜珈

係咪我識太少野？

識：
打丁

想學：
屌西

巴打識咩甜品

調酒有興趣

技能: 影相(讀左兩年full time+ 五年full time助手/junior photog)
photoshop (太high end既key相麻麻地)

想學： 英文 (ue有c但writing同oral得e 想去
到考到jre level)
日文(咩都唔識)
游水(可能個人太瘦，個人游游下
好易沉)

好多喎，乜都整下乜都玩下

早2日咪菠蘿包

技能：
影相（主影景，星野）
Phy, Chem (AL level)
camping, 行山

想學:
日文
影相影人像/人物，打燈/閃燈技巧

如果有興趣就TG

識
廢up
寫app
日文N1
做垃圾桶等

換
你專長既野乜都得
留tg我add

識:
-煮日式便當for帶飯
-手工藝(基本上你俾張我睇，大部份會話到俾你知點整)，樹脂花，永生花，滴膠，布藝，車衫(入門)...etc
-photoshop, ai (我讀design)
-教小朋友畫畫(係畫室教過一年畫)
-淘寶搵同款專家😂集運專家😂
-iPhone5換mon😂

想學:
-想操fit身型，現在小肥
-更專業的fashion design技巧
-有趣而我唔識嘅野~

仲識基本整皮😂

Telegram: odkza3

識:
古箏(9級)
Bass(耐無練 要等我上番手)
急救
劍擊
會計

想學:
硬筆書法(鋼筆書寫)
劍道
外語(德語 俄語 日文)

telegram:

Battle tag?

識
乒乓球
遊水（蛙）
普通話（識講唔識教得唔得 ）

想學
英文
運動入門(除左籃球同足球）
點認識陌生人
點改下自己身毒撚裝
我識得唔多不過真係想學

可的話TG

點搵你

鬼妹仔想學中文

想學影相
tg adp1119，我得d無聊技能 應該無人想學

想學影相！

可以教你：
日文（接近native)
whisky
Bass
健身

或者聽你講心事都得

識畫畫，畫齡8年

暫時未有想學既野.....

Tg : Stevecole

技能:
寫Game
健身(入門)
減肥
維修暴龍機
唔知醜
畫畫
打鼓(基本)

想學:
唱歌
彈琴
結他
日文
任何我唔識既野
tg:veemon9494

技能:
打機
食野
訓教
聽人9up

我想學日文

其實我好癈無咩專長

我識
-溝按摩油（基底油加精油）
-報稅（半桶水）

但我都可以陪
踩單車, 行山, 跑步

想學
-彈琴（完全唔識,只想學一首曲）
-整野食 eg甜品&東南亞菜式&其他好食嘅野
-游水（唔識浮）

可教：
讀書（大學生）
健身
捉棋+麻將
韓文

想學：
結他（學過但唔記得哂）

大家好，新手岩岩玩連登

可教：
讀書（三大）
健身
書法（鋼筆+硬筆）
夾公仔
韓文
捉棋+麻將

想學：
踩單車（大學生都未識踩有啲老尷唔好意思）
日文
結他（唔記得哂）
影相

歡迎pm我交流下

技能: (全部都好勉強 )
彈琴
少量其他國家語言

想學:
棋類
打機
Programming
日文

Tg: keikei63

我識踩單車想學捉棋呀

技能：屌人
想要技能：菊花夾腸

tg: h_5995

Add 唔到你
U add me la
Tg: keikei63

絲打點搵你 tg add唔到

竟然想學programming

技能:
手繪 設計(無學過 自己有興趣得閒畫)
基本ai ps ae pr操作
減肥(呢家肥返)
幫睇中學程度中文作文(dse)

想學:
教學wacom畫板(671 bamboo one )
0概念 完全新手無接觸

快速學習英文(想係跌倒既地方起返身)

新手相機型號 新手拍攝錄片技巧 (想入手 懂最基本操作)

任何關於創作既野

有冇成功案例拎岀嚟開心share下

唔記得留tg:

技能：
影相（開班+現職攝影師）
Adobe軟件（PS LR PR)
寫字
記歌詞算唔算

想學：
日文

Telegram:

Just try

識：基本溜冰，前後溜

想學：花式溜冰

日文

@Stephen2017630

識:
變做蘑菇
畫畫
基本ai,
Photoshop
會計

想學:
日文
Adobe pr, ae

識：
游水(四式都得 以前操過水同教過水 有拯溺牌不過過左期)
法文(delf b1 passed)
英文(頭盔先 只係比較好 唔係非常好)
執cv resume cover letter
煮住家飯餸

換：
剪片 （急需）
photoshop（急需）
dse 通識
dse bio

順便搵陪：
行山 游水 做gym 做hiit (想操體能)

識：
1,催眠
2,木結他
3,唱歌

想學：
1,口琴
2, 滑翔傘/降落傘
3,潜水

有意請回覆

識：
英文（大學major + 補習老師）
Business English
Resume drafting
Interview skills
大學論文寫作 （英文會好d）
客家話 （都算係native）
中英文寫作 （做過雜誌社）
Photoshop
Graphic design
影相
開解人
做手工（縫紉、schedule book）
Social media marketing

想學：
UX / UI
Coding
阿拉伯語
神秘學
靈異
埃及既歷史同木乃伊
古生物
藝術
佛學
心理學

有同樣興趣既都可以add我吹下水

半桶水：
煮野食（純興趣 甜品同主餐都識啲）
踩單車
急救包紮（就唔記得）
游水（淨蛙式）
Beatbox(基本）
結他（極基本）
股票（好基礎既知識）
發清醒夢方法（ ）
禪繞畫（解壓自娛，其實好簡單既野黎 ）

想學：
英文
襯衫
影相
其實無話想學咩 好多好多好多好多野都想學
都可以傾下計

Telegram:

技能：鋼琴(atcl),四年經驗長號
想學畫畫，日文

半桶水：
執look
教人溝仔(我係仔)
ps,剪片
寫劇本
脫毒social skills
塔羅
dse econ

想學：
單車
唱歌
琴
手繪

tg:eunmaan

想學畫畫，中文唔錯點contact?

技能
日文N1
編織（毛衣、頸巾）
寫短篇故事
半桶水翻譯
襯衫

想學
寫小說（有人討論都好好 ）
投資
中醫藥

技能：
游水（有游泳教練牌）
經濟（dse 5* ，勉強教到）

想學：
英文 （5*or above)

專長：
影相（街拍/菲林多
結他（彈下唱下咁
羽毛球

頭兩項非專業玩家, 但交流下都得既

想學：
鋼琴
Photoshop(求大神指路
健身（廢jer搵人陪操機

Tg:

用結他同影相交換甜品點睇

識含人，想比人含返

點解唔係Link

識：

踢波
電/木結他

想學：

游水
西班牙文
網球

可教：
健身
9up

想學：
日文
結他
英文

add我呀

清我同你興趣好似
前排先去完睇木乃伊展

技能：
Beatbox
健身

想學：
執相 PS

技能
violin
piano
8級樂理
乜書都睇文學居多
日文
etc.

想學
畫畫，素描油畫電繪etc.乜都得 非常想學 得火柴人級數
任何知識/技能!（好奇心極度旺盛）

歡迎交流下 吹下水做個朋友 未來幾個月會得閒到痴線

tg: ffopp

神秘學野我基本上每一晚都會係 YouTube 搵野黎睇

技能：Boxing

想學：游水
結他

識 :

(勁)級
人像素描，鏡體字書法。

想學:
叫雞

高質post

識手工藝(機關卡，麗乾花之類)
煮飯，甜品

想學
日文
Photoshop ai之類
仲有影相

Tg: Puddinggirll

補充
仲識咖啡(玩過幾年)
扭汽球(不斷學習中..)

識：
扭計骰（1個鐘內一定教識你）

想學：
結他

想學琴
但冇咩技能 唯一叫識得既
識結他 （叫識多少少但都係一般 ）
籃球 （識啲啦 ）
打鼓 （識少少 ）

熟手photoshop
想學AI

利申巴打
有冇mk physical巴打可以比我跟操一個星期
可以請食飯/分享返劍擊心得
tg kohaaa

原來小狗識咁多技能

留TG 我AI 都係學完無耐摸緊
想搵人互相指點下

你係邊個

咩都吹到2咀咁啦
玩下姐
不過我主力都是咖啡

咩都唔識 可唔可以幫我補我英文
利申：小學生英文水平

識：泰拳
游水
普通籃球
滑浪風帆
獨木舟
龍舟
划艇
帆船
長跑
基本健身
基本羽毛球

想學 英文（小學程度）
木結他

技能:游水（除左背泳，其他都游到下）
籃球
潛水
單車,46
獨木舟
打LOL(觀念撚）

想學:英文
結他
同女仔溝通技巧

好似無乜野叻咁
樣樣野都係半桶水

識（唔太叻）：
整甜品
煮野食
手工藝（皮 飾物 乾花 布藝 黏土 等
攝影
山藝/攀登（真係少少
畫畫

想學：
鋼琴
英文
日文
Photoshop/AI
影片
書法

我都知我全部都識少少好難教到人
但如果有人肯教我 我好肯學架

但我英文唔勁喎
日常溝通到 睇戲有字幕俾我睇就明囉

技能：
photoshop / autocad /
影相 / tennis

想獲得技能：想學打鼓 / 排球

技能（唔太勁）：
日文
整game(unity)
123d (3dmodeling)
Cracking

想獲得技能：
溝女神技

識:
打機
(少少)鼓，鋼琴
吹水，識人

想學:
影相
結他
語言

真係唔知自己識咩 搵人教下我

仲想學畫畫

識：
古箏（有教開人）
補習（中文）

想學：
excel
手工藝
ai（淨係識用vector，同埋少少功能）

tg: pklihkg

覺得自己好Q廢 個個都好似身懷絕技咁
識：
倉頡
織頸巾
單車（基本）
游水（自由 蛙 狗仔 背）
識（半桶水）：
調酒
治療情傷
愛情心理學
（其實最尾個兩項都未必教到 交流下都ok)

想學：
化妝 化妝品
書法
扭波

Tg: dllm222

想用日文N1 換其他語言

法文、西班牙文

想換：畫畫／樂器

想學:
Native英文/普通話
韓文
法文
西班牙文
鋼琴
結他

提供:
Event Marketing 經驗分享/入行需知/面試技巧
健康減肥經驗/方法
織頸巾
傾訴/陪伴

想學彈琴，我可以教你外語！

想問係咩外語

想學/學緊：
日文
樂理
鋼琴！
西班牙文發音，最基本既知識
金融投資基本概念知識

如果有人學緊上以既，又有興趣交流，都可以一齊玩下！歡迎有人可以一齊用日文傾下作下句，研究樂理，互相提點下咁！

可以分享 ：
英文（考試英文、日常英文、工作英文都可以）
基本爵士鼓流行鼓
樹窿黑洞

技能：
Poker
Options knowledge

交換：
日文
Bitcoin knowledge

技能：
基本結他
基本打鼓
基本英文
基本煲湯
基本籃球
基本Netball
基本羽毛球
基本游水
基本剪片

想交換技能：
進階結他
進階打鼓
keyboard
beatbox
mixing
boxing
泰拳
gym
進階剪片
沖咖啡
調酒

咖啡同調酒我或者可以幫到你喎

推返自己先

巴打羽毛球係專業級數?
我用健身同你換點睇
玩左五年 教過10幾個fd

想：
結他
唱歌（學過一排）
乒乓
游水
拼音
記憶法
壁球
幽默撩妹法
小號（trumpet)
以上都唔好expect我好勁

想學：
琴
籃球

係咪一定要有技能交換先得
想學下野但冇技能

想學：
韓文
英文

可以教做gym 減肥
有成功幫過男女fd減肥/操大隻

tg

發現自己冇樣野見得人

想學唱歌 拉琴